fingerstyle 木結 Taylor定 Martin

想去買返支靚嘢求推介

Maton

Froggy Bottom👍
Greenfield👍

買Taylor不如買kepma/Furch
買Martin不如買Eastman/Bourgeois

師兄 呢啲牌子係咪通x嗰啲冇賣？